路透：日本無印良品母公司稱“非常關切”中國新疆強制勞動報導

路透東京3月25日- 經營無印良品品牌的日本良品計劃週四表示，“非常關切”中國新疆地區強制勞動的報導。

良品計劃發表聲明稱，公司已對供應產品的新疆工廠進行查核，稱發現明顯問題。良品計劃表示，正在設法確保合乎歐盟及美國有關新疆人權的法律及規範。(完)

又要抵制了

非常關注 所以即刻註明埋係用新疆棉

一直有關注事件

敵人擁護嘅我哋反對，敵人反對嘅我哋就擁護

想食兩家茶禮

玻璃心國很忙

無印搵親嘅東南亞生廠商都隔左至少一重代理
莫講話管理層 就連堆buyer都未必有去過實際生產個間廠
點會關注 一有事一定懶落代理到

無良印品

又要杯

[理大圍城] 無國界醫生截止去年10月，仍有12萬人捐助、3.5億捐款

我仲記得無印被支那搶左個商標權

we are watching

無印：關注相關報道是否fake news

非常關切

密切關注

密切觀察

極度憂慮

表示遺憾

Muji係歐洲好多分店

無良

收皮啦無印專用新疆棉

專門用新疆棉咁撚串

正，兩邊一齊杯葛

無印良品D野偏貴
而且幾乎從來都唔會有特價 擺晒野咁

用新疆棉好撚威

即係想繼續奶